# 【高性价比付费梯子软件】推荐五款稳定好用支持windows电脑和手机的付费梯子，科学上网游戏加速一键安装

**给大家推荐五款高性价比的付费梯子软件，稳定好用且支持windows电脑和手机，科学上网速度一流，同时还能作为游戏加速器使用。**

其实我知道，很多小伙伴还是比较倾向于用免费的科学上网梯子，毕竟不需要花费成本。这种做法可以但并不建议，有句话说得好，免费的才是最贵的，看上去不花钱的软件，下载到电脑中，一些隐秘安装的程序可能会造成你的隐私泄露和财产损失，毕竟人家要花钱买线路运营软件，肯定要从一些不光明的渠道获取收益。

而反观付费梯子软件，明码标价，服务周到，客服时刻在线有问必答，遇到问题亲自帮你解决，关键价格不不贵，往往一份快餐钱就能让人用上一个月，更别说没有广告，上网速度快线路稳定等优点。

今天分享的这五款高性价比付费梯子，都是安全稳定且运营时间足够久，在每一个梯子的最后我都会截图其后台价格，大家可以比较后择优录取。

## 一、Westworld梯子---我心中付费梯子Top1，价格便宜性价比高

官网地址：[https://xbsj5209.com/i/ask034](https://xbsj5209.com/i/ask034)

Westworld是我从几年前一直使用至今的付费梯子软件，其超高的性价比和线路质量是抓住用户的制胜法宝。

其实最开始入坑Westworld，是从它提供给新用户三天免费试用开始的，因为支持临时邮箱注册，所以从网上搜索临时邮箱，可以不断注册三天免费账号，达到长期免费白嫖的目的。

只是免费账号的使用节点只有五条，且限制了地区，一段时间后，我已经不满足于此，于是开通了付费账号，价格不贵，但开通之后，使用体验绝对超出了我所支付的价格。

付费账户不仅可以在原先的基础上进行网速更一步升级，还能解锁Netflix等超高清流媒体观看权限，并且可使用的节点数量也从五条增加到一百多条，同时能使用后台的低延迟游戏专属节点。原先的免费线路看1080P已经很快了，付费线路观看4K乃至8K清晰度的视频都毫无压力。

Westworld梯子支持windows系统，苹果手机，安卓手机，ipad平板，Linux服务器，路由器等，并且一个账号不限制设备的登录和连接数量，哪怕只是购买一个月费账号，也可以多台设备同时连接使用。

如果说要我推荐一款又快又便宜又好用的付费梯子，那一定是Westworld。

费用情况：

![Picture1.png](https://s2.loli.net/2023/05/18/waEeko2N7t5zulS.png)

## 二、Hotspot Shield

Hotspot Shield是一家位于美国的付费梯子公司，像这类国外公司，一般而言，线路质量上网速度以及安全性都是没什么问题的，唯一的缺点就是价格会普遍偏高一点，而Hotspot Shield更是其中的佼佼者，它的价格几乎可以和业界龙头Express比肩。

Hotspot Shield尤为出色的是它的加密能力，采用AES军事级别加密，对用户隐私保护这块儿做的很到位，而且在软件内部也植入了许多自己独创的内置协议。

对于新注册的用户，Hotspot Shield会提供每个月15G的免费流量，听起来感觉不少，但却是平均分配到每一天，也就是说每天仅500M，用完 只能等第二天，这就让试用过程变得很不舒服，往往都没摸透这个软件的性能，试用已经结束。

但作为购买了其月费账号的使用者而言，它的付费节点使用速度确实很快，并且支持BT下载，对于热爱下载各类资源的种子大户，不妨考虑下它的月费会员。

费用情况：

![Picture2.png](https://s2.loli.net/2023/05/18/zGu45YrclTDfjJp.png)

## 三、Surfshark

Surfshark的价格比较便宜，而且不限制设备的连接数量，不管你之前有没有用过其他品牌的付费梯子软件，都能在这个软件当中找到亮点。

它后台的节点数量十分丰富，涵盖了全球许多国家，并且部署了超过3000台服务器，无论你在哪个地区，都能找到合适的节点连接，软件自己也会帮你判断筛选合适的节点。

Surfshark虽然成立的时间不是太长，但它成长速度很快，短短几年时间已经拥有了庞大的用户群体，并且用户粘性一直都保持在较高的水准，它家后台的协议种类十分丰富，适合喜欢用不同协议的用户。

如果在使用过程中遇到问题，可以邮件咨询他们的官网客服，客服保持了24*7全天候在线状态，回复速度很快，只是描述过程需要用到英文。

费用情况：

![Picture3.png](https://s2.loli.net/2023/05/18/ZjfXzoax7hwmEcA.png)

## 四、Atlas

不得不说Atlas是很适合新手的一款付费梯子软件，有这么几点原因，首先Atlas的价格不贵，对新手来说很友好，就算觉得不好用，试错成本也不高。其次，Atlas的功能比较简洁，从安装到使用都没有门槛，基本看一眼就知道下一步要怎么做。最后，Atlas上网速度很快，无论是观影还是打游戏，都有一个中规中矩的体验，并且不需要用户自己去选择对应的线路。

Atlas的注册地区在香港，所以后台的香港节点用起来真的很香，速度快延迟低而且节点又多，做到了在高峰时段的分流效果。在用户使用过程中，Atlas不会记录任何用户的使用日志或者数据，并且还能帮忙隐藏用户电脑中的上网痕迹，服务器也不会记录用户的流量日志。

如果遇到问题，后台有实时聊天窗口可以沟通客服咨询，客服全天24小时都在线。

费用情况：


![Picture4.png](https://s2.loli.net/2023/05/18/znLp35HyidJmtrW.png)


## 五、Vypr

Vypr虽然是后起之秀，但是它在国外的知名度并不亚于Express和Nord等老牌实力选手，而且抗封锁这块儿的实力十分强劲，有独创的Chameleon协议，在曾经的数段特殊时期，都顽强挺了过来。

后台界面支持中英双语，所以不用担心看不懂的问题，同时也是为数不多支持支付宝付款的梯子软件之一。

Vypr在全球有700多台服务器和超过20万个IP地址能让用户随时连接使用，并且受到晚高峰的冲击影响很小，能全天保持网络速度稳定。不过Vypr对用户连接设备有限制，一个账号最多只能在五台设备上同时登录，这一点显得有些美中不足。

费用情况：

![Picture5.png](https://s2.loli.net/2023/05/18/ck2Xx8bhP76jYdB.png)

**这五款稳定好用的付费梯子都是我这些年自己陆续使用下来且体验良好的品牌，其实说实话，免费梯子现在给我我反而是不敢用，花一点钱给自己换来优质的使用体验，我个人觉得物超所值。**
